Physical新年期間營業時間

想問有無人知道P記初二有無開？

正常有做開既 都會留意notice

巴打一定好耐無做gym

有無ching 知荃灣 謝謝

謝謝